［半即時］聖誕前一條毒撚遊東京7日

前晚坐凌晨機飛羽田
竟然冇delay 準時4點幾去到羽田
仲要打手指模同拎行李都0阻滯
5點左右已經完成所有野

濕9酒店reception 8點先開工，豐州水曜日又冇開
所以變去築地食早餐先
飛機訓唔到，又凍，唔想食生冷野
所以主力食熱野

之前一直想試下檔牛雜飯，係幾好食，味好濃，又煮得夠淋
海膽饅熱熱地，舊海膽半熟半溶咁好正
扑多左隻海膽食,2000円、隻海膽好鮮但其實唔多值

之後去左千駄木間酒店掉低喼直接步行去上野動物園（今日原行程想去老秋睇akb公演，但可惜抽唔中，冇行程plan)

堆爬蟲類好可愛

行左兩個幾鐘 之後直接步行去老秋

食垃圾gundam cafe同akb cafe, akb theatre 那邊有event入唔到，所以第一次坐出面

Metal build rx93好撚型

屌多左碗拉麵就去汐留睇燈飾

係幾靚 又多女 但一條毒撚去好似唔多適合

而家去緊姆明公園

士多啤利有密集恐懼

我想搵大淡雪 但唔見
9買杯細既食左算

lm 22我都出發東京

留名26出發
去コミケ

會唔會去harajuku?

我會去jump fest

可能聽日去

姆明公園
有紅葉既應該會靚好多
個姆明谷模型有4季變化
好治癒

見唔見到有催情朱古力賣?

去東京唔坐skyliner=白去

有手足寫左光復香港時代革命
我補多句五大訴求缺一不可

好貼留名跟進

排左45分鐘食左碗無敵家
第一次食
肉多湯濃面正
蛋 餃子普通
係好食
但如果第一次去東京想玩多d地方既人唔建議去排
或者排黎當宵夜食完返酒店訓

去tower record買左呢堆
買cd player原因係有個玩開貴膽機既舊同事教我cd player仲好聲過兩三萬既磚 所以買部玩下

感覺好似好過我部hiby r6

夾左4000円左右
基本上成功用個勾打正個圈條邊兩三下就會成功擊落，不過我成日拎太盡中空氣

個仆街店員見我3下就中隻悟空，換走左我夾慣既那一邊（1部機左右各放一隻，佢見我慣左右邊，所以右邊冇補貨焗我夾左邊），即刻走

姆明公園手信，派完俾同事我可留起個罐

聽朝去下豐洲望下有乜排
下午未諗好做乜

去豐洲大和食早餐，9點幾去唔使點排
隔離位係香港人
一樣係飯山本彩

六本木燈飾

台場買左gundam base限定貨

呢部正

例牌影下unicorn

4月先行左轉venus outlet, 冇乜想買
留返過兩日去三井outlet睇

Bills pancake

老秋間吉列牛收左，見呢間有人排又排下
對正vr sod

肉部分太生，好難咬開
汁好食

吉列牛扒好食d

經kkdays報團去吉卜力，同行有位女團友，講英文既亞洲人樣，幾靚，同父母同行，我唔敢行埋去r水吹

館內唔俾影相

資料同動畫野方面多過香港今年個展，但香港展就有較多大型figure
物販好似平過香港